區選點分「本土泛民」同「建制泛民」？

「本土泛民」：
鄺俊宇
許智峰
譚文豪

「建制泛民」：
梁耀忠
梁家傑
楊岳橋

仲有冇

本土泛民

點解鄭錦滿唔選，唔係之前做寶琳區?

我睇白兵段片得陳志全係？

本條閪土 人地係人民力量

得6個選區需要投
其他投唔投都無所謂

大家畀D意見
驚投錯 親建制 既 泛民候選人

人民力量唔係偏本土派既泛民咩
有冇出賣港人紀錄

唔記得人民力量點狙擊勇武派?

建制泛民你都要焗投啦！

笑撚死

我係五月先開始關注香港政治
方唔方便解釋下